有冇人講下 The trade desk??

值唔值得買？